大家放過小妹啦=3=

小妹甘清純 典會系G呢

支持樓主

樓豬曲線反 仲咁多人和應

多謝you

最後一張

講咁多咪又係臭雞

小妹

大大呢？

係 特別係特登改圖個啲

好似呢張咁

雞湯

比成班鄉下佬強姦過,成個屎眼都係D魚味..

岩牙

雞

你地全部都係雞

狗係做唔到雞架田所惠(G)

汪汪汪

一堆毒撚愛上動漫人物

中意卡通公仔冇罪

G

又話自己唔係G
又咁在意人地話你係G
心虛

收嗲賤種愛兹G

你先係G

唔怪得你要做雞啦

收嗲la臭雞G，全世界刀知你系G
你系廚房比班大廚屌到你傻左？

而家係你唔放過惠同我地定係我地唔放過你呀

我地唔放過我地

假膠還假膠咪再幫佢推啦

有時我都分唔清你地真心定假膠緊

其實你條撚屌都好撚煩

glook

樓主放下屠刀啦=3=

樓上好波

企鵝次次到暑假都好勤勉